莫迪歷你好 得不到分數

世界上最佳職業足球員
他不只是踢皇馬
也是國家隊

內文個幾句點撚唱

上連登咋喎
你當上 K 房牙？

對你好 克仔鬥志最好 決賽摩迪出到
原來你習慣他一套

世界上最佳職業足扣冤
他不只是踢汪馬
也是國家隊

係公司笑L左出黎